有冇人玩春秋m

唔熟路，跟住佢條線解任先
武將用隻gamr推介嘅組合

S2 趙國玩緊

有冇拎首儲西施

拎左 未升 好多橙將 未知邊隻特別好

好玩？

春秋戰國版嘅三國志
岩岩新game送好多禮

項燕好似好勁但個禮包唔平

推

抽中孫臏

幾高傷

有時唔係睇佢個人實力，都要睇埋佢同其他武將配合之後嘅效果

好能難抽到橙 又要配到

可能新開game武將少，我而家抽到好多

可能新開game武將少，我而家抽到好多橙將

有冇考慮一齊開S3 ?

咩服多香港人玩？

我都唔知
我入左個台仔盟

可以嘅

咁我去開喇.....?

開啦
我轉區

爆左

有冇tg? 約埋等新ser一齊轉

係咪s3 玩？

等聽朝S5

有冇人一齊開S5?

幾點?

岩岩down 左 唸緊咩國好

楚國

入左魏國 有冇得轉？ 一齊玩？

想一齊玩就入黎啦喂

有冇人s3

全部手足去哂S5楚國
今朝啱啱開

係咪啲成日要mon住有無比人打嘅game?

又唔使嘅

s5 啦

支那 GAME 屌你老母

《春秋M》供應商：IClockwork Limited

蘇州愛洛克資訊技術有限公司成立於2012年，註冊資本1051萬。 總部位於蘇州市工業園區，分別在上海、海南、香港、臺北、首爾、新加坡等地設立有分支機構。 創始團隊均來自Activision Blizzard等知名遊戲公司，平均從業10年以上，有豐富的AAA級遊戲製作經驗和發行經驗。

屌你老母支那仔

支那代理咪撚玩

收到 唔會課金

玩都唔應該玩
變相幫佢藉下載人次、遊玩人數增加人氣
香港人有少少骨氣啦
唔係得支那代理嘅驚可以玩

使唔使開口就屌人老母
人地唔知咪好聲好氣提一提

分分鐘扮睇唔到繼續玩

總之我知道咗就del咗驚
多謝手足你嘅資訊

s7 楚國

hi 支那仔

老豆搵仔搵緊你，麻煩同佢地聯絡
thanks